渣打AM卡已經冇得刷分?

睇到 【渣打信用卡改條款！電子錢包將無得儲分！】 呢個post
有人話1月仲有

我就大約今年年頭開既
到宜家收到兩張月結
兩個月都有刷晒payme, 藍綠

朋友話送分第一個月未必有
但宜家望到第二個月都冇
當然terms係話電子錢包冇分
不過見又有人有想了解番
thanks

PM卡有冇？

無用渣打刷，渣打刷八達通算啦

冇

自動增值？渣打係咪最好了？
之前都用開AM做自動增值，最近張卡俾人盜用cut咗又要重新加過，頂

唔好再刷Asia miles
超唔抵
avios 均真好多

我用simply cash有